正式宣佈股王騰訊回歸

貿易戰搞撚左幾個月已經冇人理
Apple Amazon netflix日日破頂
qq想唔升都幾難
大家入定貨坐穩
利申：433有貨

500尾班車最後召集

450 long call

快到470

又準備收皮

又燈

沽王就有佢份

咪撚燈啦

隻牛即回30格

只值200

妖股騰訊

一多人講就死
見無POST講700就買,多POST出700就賣
應該咁玩

屌
靜靜地買啦

460有一手

有幾多人坐緊？

開呢啲鋪仲撚衰過三飛烏鴉

唉，點解咁多on9仔鐘意出post燈自己

我唔係雲打面貓囉好冇

Put爆佢

燈

我又買下先

又燈 又去番380喇

一宣布就升唔起

其實隻隻股都應該咁玩先岩

呢兩日睇定搵位食左糊先
似到第二浪頂

即係會升到500

all in la 仲洗講

真係好垃圾

樓主 我又係433入
btw唔好開post啦，唔開就會升

?

屌你老母開乜撚野post
燈到

...燈力十足

幫大家推爆佢

好彩前日放左

$380 go go go

樓主打手幫手散貨

屌你老味

落返370 ok?

俾條生路行得唔得?

跌啦 唔跌點入貨

劍指470!!

下午上450

回歸垃圾

升咁多回番小小好正常

屌你老母燈撚死

收聲啦

咪推

辣殺股王！
推爆佢

痴撚線 admin可唔可以剷左個post

股王名不虛傳 一日有咁大波幅

正股驚............

呢個post唔出咪冇事囉⋯

星期一再推 400見

升三日才升$15,跌一日就一鋪清袋

美國有侵，要跌到$300，真是唔係冇可能，快走

推 燈爆埋adr

415 股王

恭喜

正式宣佈股王騰訊又收皮

你就好人啦
433托住個價

星期一想升幾多
大家自己講

$700

$360

屌你老母

推到見$380

騰訊食雞冇錢賺，王耀又開始過氣，業績無以為繼，收皮了

終極一跌

跌到398-400，會再入

仲會跌？ ADR 升到$420 啦

佢而家跟adr?

上星期係
呢個星期唔知

岩岩跌返415
但星期一如果G7玩野咪仆街

$428 放左話知你

$380 啪啪啪
$380 啪啪啪

推到落400

直上500

接火捧

推

推一推 又真係跌一跌喎

????????

2 days ago

琴晚adr都升我以為今日唔會跌添

只係開市有用

炒股睇ADR輸撚死你呀老兄

700推推

420附近應該好多老散蟹貨

今日跌400都跌唔落
股王又贏

今日又跌幾蚊

股王騰訊幾時高見$410

今日 下星期穿400

依家咁啱架啦 慢慢跌
暴跌會有反彈
日日跌1%內is good 長跌長有

其實已經雙頂咗
好似係

準備穿埋410

騰訊個V又彈得幾高

700真係好廢 果陣明明係atm黎

騰訊今日可能轉勢
做淡既今日可能要搵位走

今日轉勢失敗 Bye

下個禮拜又穿400了 恆指落返29000

玩撚完了

呢排沉寂可能係好事
儲返一排先再爆

400gogogo

-5.5

騰訊幾時死?

下個月上400

回歸垃圾之王

一野屌穿400

股王騰訊已高見$396

血肉長城呢喂

又跌

唔好再bin喇

樓主幾時出返黎?

一日插兩獲呀 屌

咩事

今日應該穿390

推咩

一推就插

聽日再推

訓左無睇，股王騰訊今日又升幾多

跌兩成 $320 入d

高位跌2成 反彈e個 rule暫時都 hold (因為佢係一隻升多過跌既股)

但 e個 rule如果唔再 hold就急不及待要玩玩了

樓主今次fat fat

同企鵝鬥長命

樓主果然有料到，燈界欠你一個名份

死火點搞好？

一推再推

騰訊$380鈦合金血肉牆城鑽石能量底

一野屌穿你

穿左

連燈真係燈力無限.....

指路明燈

股王

樓主好波

380接左1手

輸兩蚊放返佢啦 熊市都黎

落番$280

準備落200$溝

埋單又10蚊

最後入股機會

Super

宜家仲緊特價
機會難得

佢真係勁, 未跌之前仲放一堆401既認購証出黎

投降啦
admin可唔可以幫人del post

琴日熊左

回歸一年前

回到16年尾就夠

回歸200準備

50蚊

瞄撚準未

日日爆

訓咗無睇 幾時應該上車

睇黎又係時候

騰訊回歸

下午碌返落去

連燈仔

可唔可以唔好推 呢d post 好邪

一推就跌

騰訊真係世界cup
adr跌成咁
勁假時段都可以升

高低位無左10蚊

騰訊救世

3000 點跌 要靠股王

騰訊唔好煩啦
直接去屌穿370啦

回歸250

頂 今日無人推post

個個輸到傻左

推到香港回歸英國

hi

樓豬發咗達未

又SINK

供多15股就收手唔再供
儲現金

咪推啦

騰仔咁勁 一齊all in

有訊心就能贏

拆隻音樂去美國上市代表咩?

騰訊幾時死呀！！

含啦 騰訊

其實衰咩？咁都插

呢個post幾時完 開咁耐衰咁耐

D 錢去晒小米啦

科網龍頭，劍指小米

開個400俾我走都唔得

之前700搞左個選秀節目, 啲fans玩民間集資集左幾千萬
琴日中國廣電宣佈打網綜, 好多節目停播

騰訊唔屌唔得鬆化

今日唔買聽日上400唔好後悔

370 is coming

走鬼呀 今次真係玩撚完

次次都話玩撚完

360 370 大把structure knock in
坐穩啦

好快350

360 見

玩撚完 大媽推屌米

屌米真係老鼠屎

我國放棄騰訊加推小米

回歸未？

足足跌撚左100蚊都唔識彈, 貿易戰有無咁嚴重呀,講左幾個月仲係度講貿易戰

390有貨

慘絕人寰,唉輸撚死人

大家俾啲力量佢
股王 啪啪啪
股王 啪啪啪

唔好推 再推大家都仆街

有冇諗過470本身就唔係合理價錢

根本唔撚合理

應該跌一成

認真講依家騰訊係年頭個價先叫合理
大約$35x-$36x左右
上到$4xx只係屬炒價 全靠牛三效應同業績憧憬

死左

勁呀 綠燈

今日郁都唔郁
真係死左

幾時大SINK呀

一野轟落去

啲錢過哂去小米？

唔好再升啦 好唔好

今日應該係跌

大户咪撚夾啦 好唔好

玩撚完啦今次真係 聽日跌10蚊

adr 咩事

push

唉

42x有貨

跌到咁都仲渣

435有貨

476

日日跌

今日綠燈收貨

垃圾

利申：380 兩手

Binc

睇個勢似跌到落去$300

股王訊強勢直上370

376

突然咁熱鬧 係咪準備大SINK

GOGOGO700

386

最強燈post, 一開即跌到而家

唔怕
$375係宇宙釩鈦合金精煉黃金鑽石能量底黎
穿唔到嘅

375真係好硬淨

等睇燈死

果陣390 380都係咁講

有無人入左牛？

短期上380-390

重未有人講 揸正股 怕春呀

揸正股 怕春呀

今日騰訊拋貨拋得好嚴重
下個月就公布業績
上面啲清會唔會襯機溝返啲

E 3個字合埋一齊睇好唔老泥

入左熊仔

幾時放好

yes. 真係死柒碌先會買

strong hold直接等到回收個日
應該可以約經紀睇樓

433 d

day day drop

476-376=100

終極鐵底

已經炒完

說好的牛3呢

岩岩入左手375
聽日385放左佢先

真係385

回左啦

我屌你老母垃圾QQ
一個月前我新手買左5手QQ@389
到依家仲係375-392到妹下妹下
想放撚左佢去ALL IN小米又一直到唔返389個價
屌你老母眼見小米坐緊火箭,心情十分難受

利申有50手小米IPO

見到綠色已經算好

放左佢

一來佢升唔起
二來佢太貴，你hold住佢風險又高
三來賺唔多

王者歸來

又轉燈了

股王要挑戰$375高位

不變應萬變

利申:450重貨

加油呀 股王

俾啲力啦 轟穿$375啦

上年年尾400左右入
過左兩次47x都冇放到
宜加睇住佢37x上上落落

贏變輸 好難受
寧願mark價贏變和

挑戰鐵底, 準備人踩人

等150

上個月開始月供qq 溝貨等下個牛市來臨

molamola

yeah happy die

400以上仲渣緊既係咩心態

PUSHHHH

呢隻股廢到呢

$370鑽石能量底

就穿

好快到350

穿370=功成身退

唔曲線了

go go go

鑽石能量底穿咗

已入
利申:買乜跌乜

落到290蚊再考慮下

說好的鑽石能量底呢？

咪撚推啦, 前排無人推好地地

起碼推到 $300

270見

騰訊跌大市都唔跌，講左啲咩大家諗下

騰訊會追落後?

鑽石底未？

證明騰訊已被遺棄, 啲錢走哂係其他實力股到

牛3 但唔關騰仔事

玩完了

樓豬仲hold緊433？

冇騰仔 恆指點上？

大升市升得幾蚊

每日鞭屍時間又到了

聽日回歸好唔好

點解仲有咁多人入牛仔

因為升

推下先，股王啪啪啪

利申：無貨，等緊靚位入

含啦 股王

騰訊欠大家一個爆升

最後逃生門

股王佢痴q咗線呀

快啲走鬼呀

點爆？

睇下美股FB先

騰仔一定會升返上400!!!!!!

一野屌穿$370黃金鑽石能量底

前排穿過370啦，都唔係新聞

見佢幾蚊彈下彈下，想食少少 又驚直落

會陰跌落350

點解要揀700? 出面大把好野

一跌就直插
升就妹妹下

你睇堆肥牛

有邊d 睇開個d升緊唔掂住啦

垃圾股

今日穿370

勁假時段已經跌，今日起碼跌10蚊

快D 300蚊

？

逃生門已關

下個禮拜350

唔郁嘅 個嘢壞咗呀
卡住$372
郁下啦好無

終於大跌

邊度睇

adr

369adr?

ADR 368
下一步殺埋360

8月出業績，應該都係跌 20%

360了

業績前陰跌到350 業績後一野穿300

幾時先買得

有幾多人已經扑暈左自己

醒返可能仲低過你扑果陣

呢個post已經燈唔到騰訊
燈唔燈佢都係跌

就快300

正股驚閪咩

正閪股驚咩

老千股驚閪咩

PUSH

股王？

騰舜

得個騰 唔好信

推！！！

蠱王正式回歸!!!

唔講咁多 即刻上水

廢淡死曬去邊

近排細注長put,日日出雙糧,得閒去下歐洲買下錶,

發夢見到死因如下
1)北水走
2)抖音勁
3)王者榮耀後青黃不接,食雞中國未收到錢
4)連登仔未死心

出嚟未

330

Bin bin 有力

一早斬左
而家空倉